今時今日MR-G仲有咩優勢

所謂嘅賣點人哋幾千蚊smart watch都做到晒
MR-G幾萬一隻

照你咁講機械錶更加一早沒落, 時間又唔係準

嗰啲係賣牌子優越感

mrg有機械錶果種工藝? 我未玩mrg過真係唔知

手工野